有冇人同我一樣等康文署gym等撚到躁

屌你老母
班廢老 同唔撚真係做嘅智障仔霸住晒個位
行行企企 一玩就兩個鐘
冇心做就走啦大佬 阻撚住晒
等咗成個幾鐘都未有得入
屌

晏就都咁多人做gym 真係超出我想像

價錢反映一切

貴撚過physical

做唔緊要
唔撚係做嘅入去霸住

啲阿婆阿伯 好得閒
買月票 好悠閒
坐多過做

有啲係陪friend入去吹水 又霸一個位

中學雞食屎

嗰陣味真係好難頂的入到去

仲去康文署做gym 究竟係咩玩法

仲做gym

啲康文廢老亂鳩咁用啲機
見個隻喺馬騮架倒吊成個人

康文封咗一半機，仲去黎做乜

而家康文仲要限左人數
係出面排隊都排粒幾鐘
不如玩私人gym好過

新年果時close左已經忍唔住join左出面

一年前已轉去連鎖gym
又近自己又唔駛等又齊機又有barbell
貴啲都值 慳返時間同質素高太多
康文署

好多中佬師奶傾偈擺住啲位
有次排左1個鐘入到去見到3個師奶企喺部機隔離吹水吹到嘻嘻哈哈勁撚嘈